做極d乜，女友都覺得唔符合佢要求

可以點？

感建分

講乜

佢要你改啲咩你都唔講 好難幫到你喎

直接問佢既要求係點
你唔願意做既/做完佢都仲係不滿嘅咪分手囉

因為佢唔係好愛你

好似已去到後者

其實依d野係真定唔係

分得
你上山下海佢都係不滿㗎啦

咁都唔分手建議結婚